有無發覺100毛好似無新開壇時咁強勢？

舊年連台慶

新屎坑嘛
一個長期靠抽人水既節目，邊會十日紅